痰胃豬，痰耀宗

點解唔會比美帝制裁？

痰得菜

美國呢次制裁，講到明係針對「國安法」
我都等緊佢下次針對「反人權、反人道」既制裁

就係國安法，人大係真推手
呢兩個係有投票贊成